要成立黃色老人院 下次到我地種票

點睇

借個位一用，P牌推唔到，希望大家幫下手，第一次出post

有無IT巴打可以整個區議員平台？

思路正確，需要好多財力支援

黃色經濟圈

區議員既資源

一定要

高登討論區？
樓主都就快去老人院了

佢有私心
Plan緊後路

嘩屌! 突破盲腸!
直接改變老人家顏色!

成立黃色老人院係大工程, 可以先組織黃色義工團月月關懷老人家
要下次Win in 立法會選舉, 要快

PTGS

搵義工搞下探訪 搞下活動 同長者傾下計

到選舉日搞一日遊 第一站係票站 一個後生扶一個老野
一齊投票

投完票一齊去食由黃店餐廳準備嘅團餐

然後返老人院

錯哂

要正名：

PT 乖孫

樓主開多一個新post講 黃色PT 乖孫
壯大黃色經濟圈～！

Ok?

我無$住

靜雞雞

推

認同

大家要做下孝順兒孫
搶盡老人票

Ok

方向正確

用字有問題

不如話比佢地知
乖孫會唔同佢地飲茶

用政府每區一億區議會撥款

笑左，但好似合理喎。

搵游B梁B做姑娘

絕對需要

快搞區議員做野

駛hi咩拿疊銀紙搵院長啦，佢會辦得妥妥當當

pushhhhh

唔只老人院 同埋地區黃店合作搞蛇齋餅粽啦

養老其實要做
只要唔係養廢老

養一D係會支持香港後生仔既老人家
廢老就要求流放大灣區
區議會可唔可以咁做

而家有區會控制權
驚冇錢咩
不過係要識玩用咩名義黎搞
可以批錢之餘仲可以要求政府部門幫手做野
根本係借力打力
用埋公務員行政力量做野
等D死共狗建制咬牙切齒

黃色酒樓

老人院好好賺
但希望可以有心先做 私營嗰啲慘過訓街

種你老母票？！係民生工作

叫宣傳，唔係種票

老人院要好賤先賺到錢

有錢可以請有薪paths

Ptgs

真係估你唔到

正式建立整黃色義工團

唔入依個post都唔知有置頂功能

張老人院變黃 易過開老人院

呢個堅， 以彼之道，還施彼身

ok

老人院最多掌手雷，點種票

再推

hold住唔俾佢推出去已經減咗佢票源

黃色老人院我即搬嫲嫲去

即係咁
你都唔好打正旗號講出黎丫

幾好，佢又開心我地又開心

唔係種票 係我地陪老人家去投票

滲透癈老，再教育重新洗腦

巡迴老人院播放"十年"
請明哥CC演唱
用願榮光做門鐘/鈴聲
免費蘋果日報，收起其他報紙
Cut CCTVB, 只睇now/Cable, 聽晴朗/18樓C座/潘小濤/光明頂

咁應該搞左黃色麻雀館先

學奶共派，成立地區組織，大搞文娛活動

關懷係老人家最需要

唔撚會再同你班民主黨喺度玩，選完喇今次係形勢所逼含淚

黃色 老人院

認真mode，之前因為公司原因做過research，要成立一間老人院既程序係好煩，而且因為要同唔同正苦部門來回，成個過程起碼拖番一兩年
再者，如果本身無做開老人工作既經驗，係會非常之吃力

所以，與其去自己搞老人院，我建議學番淫賤聯咁搞多d 探訪活動，一樣可以做到你個效果

有良知既人唔會比屋企老人家受苦
真係比貴少少都想兩老過得好D

黃色老人院，乖孫陪屋企人投票

其實做好地區工作已經可以吸納大量老人票同師奶票，佢地唔多理政治，只會關注民生，所以今次民主派喺區議會攞到咁多議席真係要好好把握

頂手一間普普通通嘅老人院大概100萬

有冇有錢手足搞下生意投資下

有冇咁平吖?!?
有我頂一間做啊

黃色社區，要攏斷生活圈

之前咪有間老人院比人逼遷，頂左佢啦

你掌心雷就會比港共又拉又鎖

佢地搞就得
我地搞一定成隊狗爆入黎拍低哂

兩年前聽係呢個價，視乎咩區同規模。再加個註冊護士牌加社工牌/精神科護士。大概好似係咁

要大量娜娜

嫲嫲行唔到落街 係咪可以幫佢投

D 老人家被防暴搞，可以connect 埋其他老人院

Yeah, 要全方位，多元化之多樣性抗爭

搞老人院涉及ngo、社福、社署
好難做到完全黃

Part Time 乖孫係時候re-launch

OK架

岩 幫推

好在唔係開黃色按摩院

香港人無野多 錢多

又岩屌你

支持

黃色架步

不如係每區TG grp成立義工團。大家輪著去，唔會太辛苦

好主意

請手足

要教老人家用手機app, 睇蘋果新聞，睇立場新聞，幫佢地delete wechat同埋大陸app

保皇黨搞咗咁多年都冇人捉過
證明呢個做法係合法冇問題

同dgx團隊合作搞歌唱比賽

拎到一票=保皇少一票
來回=2

Push

來回2票
值得做

無錯，自己區自己落

大家好！想同大家介紹一個新 Channel- FundHKers

唔知大家平時捐錢捐開邊到？
星火？立場？
但其實香港仲有好多機構要大家支持！Channel入面會不定期Share唔同類型嘅機構同眾籌比大家課金。

Admin會Factcheck眾籌嘅可信程度，認為可信同有急切性先會推比大家！

當然捐唔捐 捐幾多 由自己選擇
就算能力所限都可以Share比身邊朋友。總之一句到尾，香港人撐香港人！

咁不如培訓批老人家做勇武

我地犯唔犯法都比人捉
曱甴犯法有冇人捉過
咪撚on9啦好冇

pish

請各議員主動關心區內老人問題

孝順老人家係我地嘅本分

正 到時拎埋老人院入面d奶樽做火魔法都得

咸濕阿叔叫佢地食屎啦

拎完民建聯福利再投黃

諗得過 幫推

其實嗰啲老人院背景係點？

PTGF = Part Time Good Family

我肯做義工呀
屋企人都一直有做開 但係跟工聯會
佢係深黃冇得揀

支持樓主
如果有 一定會去做義工

Btw 認真問，
依加全香港真係一間深黃老人院都冇

以前保皇狗可以係度種票種到落銅鑼灣，我黃絲一樣得！蛇齋餅糉X海鮮團X聖誕老人院

係 wor

黃色+老人院,嗰名好易諗錯隔離

幾時有黃色妓院

每月抽獎一次，中由梁Ｂ負責沖涼一次

真
橋唔怕舊
趕盡殺絕班建制

另外 區議員請人要請返手足

宜家啲老人院都唔係個個老人投民建聯架，佢嚇人話晚飯冇燈食，迫人投

PTGS咪就係PT乖孫囉

對家得，點解我哋唔做得？

好掂

等人打本開，之後請我嚟做

我肯做！！

非常好的計劃！

樓主，其實好撚簡單。。。

換撚曬啲CCTVB去Now台，同埋送啲蘋果日報去老人院

push

G持

要傾到老人院唔放無線

PT乖孫

好提議

其實老人院服務一向唔夠人
搞黃到發金老人院仲可以請手足做PT
黃色經濟圈又一力作

黃色老人院

高登囉

突破盲腸，推呀

推推

駁唔到

唔好話種票
你地只係再教育佢地
同埋等佢地唔駛一車車比人利用

要做，每區幾百票呀果到

請年輕人關心老人

首先要搵返自己屋企既老人家出黎關心先

不如組織黃色義工隊先

其實第一步應該搞個乖孫行動
關心返自己屋企/老人院既老人家先

投票日要安排「黃巴士」🚌接送，老人家行路唔方便，要照顧周到！同時安排當日午飯，投完票飲茶。

推！！！

如果你行過九龍城
就知個到有間好撚大, 幾層樓既藍色票倉

所以呢個idea 係幾好

抄足建制個玩法😂

可以每個區都開免費廣東話班、英文班、香港時事班去本土化新移民，令佢地變黃。同埋開d 平價託兒所，平價老人院，去爭取新移民同老人選票。

要真正以民意投票先對權力有所限制
種乜撚票
而家唔係要霸權係要民主吖

其實老人院投票率係幾多先
民建聯係咪真係會一車車咁車去投

但你唔要 建制會拎晒
呢班人都係睇利益投票
唔會理你政治立場

老老實實其實區議院ge資源就係咁用。
應該兩分為前線資金同老人資金。一蚊都唔洗比我

樓主做第一個客人

一車車去投票！
不過係投黃票 諗起到開心

推推推

Btw不要說 種票，試著說 爭取長者支持

咪係
講到咁難聽
係比多個選擇老人家
老人家可以有更多渠道了解社會資訊
作出更好選擇

學建制玩掌心雷就太東施效顰
隨時比人玩到收皮

老人好與壞 在乎溝通與關懷

有冇留意其實唔洗種票都會大勝?民意所在啊

正喎

你過幾年可以入去住

咁快諗老人院
從地區老弱婦孺入手先啦
例子可以參考 梁里

後生仔多d去做義工！

黃色經濟圈mix區議會

將所有票倉染黃

確實老人家好需要年輕人關心

又可以做形象工程

又圍到班人

去

go

唔係種票
係教佢地fair election

P

泛民老人院，只可以睇32台

屌你有冇得好聽啲

立法局選舉來緊

乖孫 幫手轉老人院

可以請出獄義士
再整埋黃色水電，裝修益街坊
搵師傅教出獄手足

好慘
冇當佢地係人

蛇齋粽餅

思路正確，用建制的方式贏返非民主派的票，因為呢班人只求利益

要一步一步黎
首先成立黃色義工隊慢慢令佢地成為銀髮族
然後再組織黃色老人院

係咪得我諗錯野點解諗錯左方向
以為樓豬向牙伯埋手

從經濟圈昇華到黃色生活圈

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

突破盲腸

以其人之道還治其人之身
學下建制9招都好，增加票源

認真老人服務係可以做 同埋可以提供就業比手足

*小心ICAC
佢唔查建制，民主派查硬，ICAC under林奠

你第一個住

一隊乖孫團夠做

黃色經濟圈

[攬炒失敗] 阿里巴巴香港二次上市，融資超預期

服務要好
依家好多安老院都好差

有無雞叫

你搞就成個產業鍵 involve好多人
g持

agger
可課金

唔駛開老人院，成立義工隊更好
d 老人家好單純，覺得你對佢好
你講乜佢都聽

唔駛去投票 帶佢區外一日遊就夠
香港一日遊唔係唔合法掛？

我俾我啲獵物你
世界會更美好

好

我課

有意思

依家買起幾間老人院 再入面請既人轉哂黃 日日去洗腦 實變黃

老人需要手天使

嘩屌！笑L左！

除了老人院可以有老人聚脚地，好多老人好孤獨，好鐘意有人同佢地吹水
社區，可以諗下租個地方比D老人涼住冷氣吹水
家中老人，日日落去社區中心，打電腦麻雀一小時，又有冷氣涼，佢地好開心，好易氹

呢個計劃好完美

真係好難搵到黃色酒樓
依家想飲個茶都難
全部藍到仆街

「黃色老人院」? 驚唔驚有D阿伯會錯意，以為有其他嘢？

支持！支持！ 很好的idea!

金色老人院
金色酒家🤣

唔好意思 我文盲

睇唔清楚

好主意 佢不仁我不義
對家都做到咁核突啦

推
習曱甴

政府大把資助

黃色老人院個名好似av

問題對家掌心雷，警察睇唔到。

到我地掌心雷，警察就嚴正執法架啦。

其實唔洗佢地投我地
叫佢地唔投對家就夠

真

101

支持

黃色老人院

大家唔好放鬆，今次小勝只會迎來更大挑戰

話我道德撚都係要講, 我地只可以勸佢地投，唔應該種票同掌手雷

禾地青出於藍

發展PT乖孫計劃
陪老人家嘅乖孫有積分

儲夠積分可以換物資 例如靚嘅泳鏡

PT乖孫!!!

派月歷痴係床頭
好多老人院床頭仲係啲民建狗個樣

推!

成立parttime 乖孫義工團快啲
希望有日都可以成立黃色老人院

講就容易，做就好難
好多資源都要靠大陸，或者有紅色背景同關係嘅人

日用品，護理，消毒，食材，⋯，柴米油鹽，洗潔精，洗衣粉⋯你好難用外國貨
難請人，保健員，助理，清潔阿姐，你好難唔請新香港人

做義工幾好
和理非又多樣野幫手

區議會拎budget

正！點做快啲搵人搞

一車車

對啊
做義工 派下米 考順老人家 係後生一輩的責任啊

對
推

唔好用種票,係幫老人家行使公民權利

家長車用黎接公公婆婆投票有無得諗

岀年繼續全民孝順老人家！

種票唔係咁解
你可以話係老人票 長者票

義工團加一

人，我地大把

老人院嘅老人家通常只有家人先接到出院

利申：老人院做過一排義工

種票唔係咁解㗎。。

Sor 借位 求推
［新職］歡迎各位手足轉職幻彩魔法師

有無搞手呀，要動工啦

Pushh

黃色老人院，聽個名就有衝動去觀摩下

送蛇齋餅粽

太好了
連登仔終於醒覺

唔會再用道德光環黎包裝自己，好開心
所有建制政府共黨嘅下三流手段一律應用
咁樣先係最有力對抗嘅方法

推，做實事

我地唔種票架
呢d正務野 只係吸票